哞⋯⋯

🐂

牛

🍼

坐監甘樣=.=